[學術討論]武漢肺炎後遺症好似比想像中冇咁嚴重？

之前講到只要一中招個肺就唔要得咁

睇年齡 愈後生影響愈細 廢老殺手

你唔驚可以唔戴罩嘅

未必，可能有長期影響而家未知
到有事嘅時候就後悔

睇返香港，好多都係親密接觸， 即係公眾場合戴口罩好難傳染， 所以爆發國家人民都戴口罩， 感染數字就會降低， 但係好難斷尾， 一直拖到有藥醫為止

樓主試下中咪知囉

樓主 咪on9